出嚟呀 海綿閪

海綿體？